根度簡死左

心諗一句做乜鳩
好心就臂纏黑紗啦
(曲線要講明)

RIP

笑到我

痴鳩線

Jason

真圖 ？

真

(曲線要講明)

仲以為比人隊冧左

做乜鳩野呀

由此可見阿仙奴咁多年都無人情味

抵輸

屌你老母留名

傷左?

真心問

又收例

又係咁

係鏝先會買

唔撚係掛

我睇到都笑左
咒自己隊友死

根度簡死左仲有京多安同古度根

句曲線要講明係做乜鳩
你係小學雞secret出緊post?

做咩鳩

連登太多真心膠
廢事等人陣俾鏝屌我真心以為根度簡死左